覺唔覺得戴維斯已經係第一人

Carry湖人同foj拎冠

冇人認同？

佢踢閘位真係一流
撚到semedo 痴線咁樣

講緊玩具定男人運動

戴眼鏡踢波勁前衛

男人運動=籃球

5明你up mud

點解AD攻擊力咁勁要踢後衛

賓戴維斯幾時有戴眼镜

佢要空間先發揮到
佢埋拜中前場太多勁人

Winning成日用佢

AD真係幾撚完美

輪到奧蘇利雲同亨特利都未到佢啦

推到佢打翼

係

個個淨係聽聞過佢85年決賽
無人睇過佢打波

踢乜撚都得啦，試過擺左閘

點解籃球po會變咗足球😂笑咗

你當奧蘇死架

籃佢老味咩，躝啦

😂👌🏻

Ching 足球有湖人隊？

湖人乜鳩隊黎？